你地在Tinder上match到啲咩女

match過一條女女樣都算中上 見面個時目測淨係搽左遮瑕同唇膏 學下化妝應該仲正 A0處女 咁既樣但性格戇鳩鳩 成日ff講鳩野 睇佢艾豬成日po自己柒相 似係連登絲打 非常可食用

想知Tinder仲有啲咩正女女

日本妺

的確好多高齡處女，開包忙到七彩

問做唔做facial

係呢你做邊行？我就做promotion嘅

好多abc/偽abc 個個都外國讀書

仲有 marketing

好快會話用whatsapp傾
又即刻約食飯

我做marketing嫁, 最近公司代理緊啲 ...

(仲要唔靚都夠膽sell)

match過淫娃

match親九成講唔夠十句就話自己做美容/賣美容產品

屌, 中哂, 仲要唔靚

仲有brand development

太多sales了

求美容妹圖

前兩日match左條女，講唔夠兩句就想講鹹野 又問想唔想meet for sex

好少喎

點解你地好似遇過好多美容g

因為可能我平時配對開日本妹，如果去返香港配對都係會俾返啲日本妹我，

因為真係好多囉

我真心玩架

圖

match到朋友個男朋友...